IG向上滑會好整齊loop到下一個post

如題 我用第二個ig睇嘢嘅時候向上loop
會自動幫我對齊到下個post
有冇人知點整

Anyone

Snap